浴火重生

屌佢老母林早洩
Ban人無理由
各位巴打 我地為新天地一齊歡呼